到底香港將來條路應該點

香港獨立=正皮
英美共管=負皮
投入中國既懷抱 加入大灣區=你出返去啦

其實冇人知真係見步行步

第一件事：

公投決定

但其實都要諗下呢兩個選擇既分別

推

過往叫喊口號唔係「香港人 自決」嗎
香港人的命運自己決定「公投自決」最付合民主精神
「英美共管=負皮」
點解無chioce做美國第51洲，有美帝保護，少D擔心共產黨踩過來

中共唔收皮好似呢幾個選項都做唔到
所以係要假定左中共皮已收 先決定到將來條路？
好似係咁

美國1898年從西班牙割走波多黎各，到而家仲未係州，你想香港再繼續冇民選首長多100幾年？